Pengalaman saya saat programming dimulai pada saat saya akan memasuki perkuliahan. Karena perkuliahan yang saya ambil adalah mengenai programming alias Teknik Informatika. Untuk saat ini saya hanya memiliki pengalaman berprogramming di project-project tugas kuliah saja. Dan sekarang saya akan mencari pengalaman dan ilmu baru lagi mengenai programming melalui program Jabar Coding Camp.